{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004131",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071618?place[place_type]=GID&place[gid]=1071618&place[latitude]=34.8991680074&place[longitude]=127.5051137358&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천만뉴빌리지펜션"
    },
    "text": "こんにちは。 順天湾ビレッジペンションです。 2団地です:)入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 追加人数が発生する場合、追加料金がありますが、予約人数と入室人数が異なる場合でも事前に連絡してください。 最大人数を超過した場合、入室できませんのでご注意ください。 未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 客室内での毀損や紛失の責任はお客様にありますし、客室内での喫煙は禁止されます。 客室内での魚や肉の調理は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されます。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 客室内では、ごちそうや魚の調理は絶対にしないでください。 壁に風船やテープを貼る際は退室時に取り外して整理していただく必要があり、白い紐テープは使用できません。 客室内でのヘアカラーは禁止されており、個別バーベキュー施設はペットと一緒に入室することはできません。 バーベキューの際、ご利用の際の注意事項を守ってください。 幼児や子供連れの場合は、安全に留意する必要があります。 客室内では禁煙で、駐車はペンション内で可能です。 周辺の観光地としては順天湾自然生態公園、順天湾庭園、仙岩寺、松広寺などがあり、利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合、追加料金がありますが、予約人数と入室人数が異なる場合でも事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の調理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の調理は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内でのヘアカラーはできますか？",
            "answer": "客室内でのヘアカラーは禁止されており、個別バーベキュー施設はペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューの際、ご利用の際の注意事項を守ってください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては順天湾自然生態公園、順天湾庭園、仙岩寺、松広寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 472
    }
}